點樣先溝到lecturer？

如題

基post

lecturer都係男人 男人都係好嗰幾味嘢架啦

唔係點呀？做幾十年人，學生妹佢都見咗幾十年啦 你有咩特別呀

咁有自信實掂啦

……

弱智既先會溝學生，一畀人炒就等轉行

利益關係，怕你鬆手俾分

咁就試下啦

佢幾大？？話有學術問題想問

都未食點知幾大

大學lecturer？邊有咁後生呀

無機會吹水,直接去馬,睇下點